未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（274）

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎

lm

麻麻地想食你了

高達 掛你

稀客

德叔又岩岩起身？

真

扮新

物以罕為貴

想你

因為 er...有請楚楚出黎解釋

點解越夜越多人

掛住魚b

it's not about me thinking whether it'll happen or not
it just won't
you'll have to make it happen
waiting doesn't help

浮叔

你點知的

唔好過外國

媽咪

我掛住魚b

瞓

呢個moment 我要 @媽咪

hi

遜遜

我都唔想
老母

又好似係

魚b是我的

訓唔着？

女朋友大人請息怒

掛住你

訓唔着 掛住媽咪

#21

唔準恰佢

希望大家謹記我好young的

hello

溫書溫成點

有無外國心水u

日日都瞓唔好

冇啲咁既事 媽咪仲係一樣咁後生

懷疑特登等新post先講野

我畀人恰都唔見你出黎保護我

jolly shandy好唔好

懷念麼

日日都食唔好

join fans club？

多謝支持

唔鐘意你

借佢畀你攬一下啦

楚楚可憐

都係咁，早排ut完
休息咗3日又要繼續努力了

我都係但我係無錢食得好

我會係背後一直支持媽咪你架

捉到啦 又mon

瞓唔著

💔💔💔

笑笑咁你想飲咩

皮皮啊～～

好好攬的

撐住啊達

sweet

你好，我係新人

只限年齡？

攬過 好舒服
係熟悉嘅温度

陳陳

當然 我會一直保護媽咪

你抵死

冇問題啦

係既係既 你好啊
我係依到既風紀隊長 楚楚

點解喎

咩意思

想你的夜 可以別走嗎

我都係新人

我頭二報咗加拿大啲u

證明左 冇人愛你

因為你恰媽咪

幾多酒精

讀者論

100%

巧型

楚楚叫蛋蛋

你恰我 我要投訴

早晨

林蛋大

救命

只少還有我

你頭先先笑完我唔食得辣

我怕來不及

還有你愛浮仔

死開 我寧願冇

你需要多d睇post了

我話諗起你咋嘛

飲完我應該入左去醫院都似

可以一齊去

而家都諗緊

唔好意思 我都冇追post

errr我就中文系既 想問下你....我有冇串親你？

早抖了

It you think with operation cooperate, your wish will achieve easily.

媽咪 我要同你一齊訓！

你唔陪佢就冇人陪架啦

又打

等佢比人恰完 我先走出黎呵佢
好似比較好

不離不棄

笑咩

我這樣討厭？

係

暴大n展好易入
唔得嘅話入嚟n展再tran走

你都會瞓唔著 就等於Hasta同我講佢今日好開心

tran仲難啦

Don't know what you mean

識好多fd tran走咗

幾多gpa

n展不了
慘過做狗
想讀文科

so sweet

喂呀你叫你哋個謝振中出一出嚟先講嘢啦

過3就得
不過我唔想走
鐘意計數

你個名

same
me dont un what is operation cooperate

他完美如此

唔好啦

屌成日笑佢
啱啱做咗啲on9嘢而家淆淆地瞓唔到

我有夠心機婊

讀讀下就會發現好開心
理解就會識
文科又要記呢樣背嗰樣好煩

搵媽咪氹返你啦

佢真絲

雞尾包

去咗 震車 了

佢有邊一日開心過？

係咪好正

做乜

我平時過得好苦 但係咁先係真愛

其實計數好好玩
我唔讀呢科嘅話 都冇咩可以比我讀

你係現實世界見過真人？

菠蘿包

咁快督爆我

計到咪好玩 計唔到就想打爆啲數字

你以前hist嘛（冇記錯？）
其實讀英文都唔錯

行動with合作
即係話大家一齊幫手將腦海入面嘅事情實現
唔係得個諗字

菠蘿油

Programming就係

嘻嘻

墨西哥包

邊度有平嘅波波？

假

邊度有平嘅菠蘿包？

你知道嗎？佢既千百句都不及你叫我一句叫我食屎

History多嘢背 我當興趣咁聽
英文
不如讀中文系

oh

奶皇包

po咗啲嘢驚我鐘意嗰個人對號入座諗住del
點知發覺佢已經睇咗

多咗新人上水

要幾平

咁係點

芝士煙肉包

你仲要成日話佢

Programming run唔到就想打爆部電腦
好討厭C

你食屎
你食屎
你食屎
你食屎
你食屎
你食屎
你食屎
呢到七句 夠你用一星期 唔該死遠啲

er...我屋企留下都多
果啲乜 XX麵包店 好多
四五蚊就有一個

都真

英文容易過中文

清讀細電定cs

冇囉有時鬧醒佢

佢地黎捧媽咪場

仲要早起身返工

你媽咪瞓咗啦

收皮

支持

我訓唔到，無上水啫

你不嬲都鍾意笑人

both r difficult

None of them

瞓未

佢咁樣我係唔會驚架好型啊浮b

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

好唔該

我打錯字呀我唔要波波

讀咩都難

你諗多左 我知佢問緊菠蘿包的

都要繼續支持

要上水吹下水先會再訓到

暴大神科 info and math

哎好灰

壽包

仲要平嘅

黑包

雞包

點會係

塵仔 is best

why

我唔食貓的

試下瞓

好 咁我等
有需要我嘅大門為你打開

頭先273個陣咪話幻聽既，訓左十分鐘醒左，就聽到fd講將軍澳又有事，就同佢傾左好耐。仲要無啦啦上唔到網，煩到

我有一半都應該係學你

爭少少唔夠你

後門

我笑點低

join

yamazaki?

吱你

從來未打開過就算ex都一樣

programming講天份

走開

真·將軍澳大爆炸 搞左勁耐

心門

永遠都唔知自己錯咩

大家都係新人，你好

Hello巴打

最憎programming，但冇得避

無試過上堂限時做曬

傻人先瞓覺

你唔覺得自己善良好人？

駁唔到

等你得閒啲先啦
而家就早啲瞓聽日去做下運動
全民習武
習得越大就越對付到習大大

下
我淨係見到佢哋起身開個天橋嗰度搞搞震

屌佢老母，四個嚴重，其中好似一定兩個危殆

蛇緊王=.=

呢d...唔講啦......總之都係大爆炸架啦

咁我明喇我會自己了解下唔使講咁多

我想打新開個天橋

唔覺

打唔開

咩喎

覺得自己講byebye把聲好嗲

嗲我

byebye
第二個byd字先不自覺地高音咗

唔好咁自戀啦

你要唔要聽下牙架兄

你仲未瞓

要排隊了

個個人講bye bye都會嗲d

來

方法就比左你 唔係搞到自己屋企人就唔制下話？

假
我對住毒撚唔會

大概會再次引發人踩人事件

心傷了一下

毒撚有罪咩

有方法

方法比左你

我錯 喺性器官求愛區覆係我唔啱

比d尊重

我好認真架喎，你鎖晒成棟大廈又係比人拉，阻到自己屋企人小事啦。

睇黎今晚都係上唔到網架啦
等聽日先算 依家精神訓唔返
點好

望下條街d車 放下呆

幻聽真係好難受

冇人luuuu

聽到嘭嘭嘭聲？

有時係要抖一抖

有人講野，有d situational既零碎對話，內容我無印象，無呢d雜聲。

睇怕係心理影響埋生理？

呢個就肯定係既
依家好左d 應該會訓到，只係唔想訓住...

睇完好餓。。。。

知

彩英哥

我有幻聽
聽到啲人叫口號但係窗外面一個人叫嘅人都冇

太攰姐 聽啲歌訓教

聽得太多同一樣嘢？

有時係腦部比自己嘅錯覺 短暫記憶黎 訓醒就會reset

你有冇試過？

嘩仲未瞓

屌出面啲屌fa嘅po咩事

瞓唔著嘛
啱啱醒

試過 有一日成日凝住有人係街叫我個名

早更

早

成功請病假
繼續訓了

好Ya

早早

早晨咁多位

好嬲呀！

返工先

或者過多五年、十年之後
我會忘記咗我地曾經短短既邂逅
甚至連你既名都唔記得
但我曾經愛過你呢點係永恆不變
嗰一剎那嘅快樂亦唔係虛幻
時間會推我去尋找人生下一位
唯獨你一定要遇到幸福
活得比我快樂
永遠祝福你

五毛

希望你明白除咗祝福你之外我其實咩都做唔到

羊羊

早晨 又要遲到了

遲到就唔應該番

瞓醒總係好想叫春

叫多陣就唔會再叫了

有時諗深層 中學果陣仲勁 1日9堂都應付到

仲有3篇essay未寫 仲有5個鐘先放工 仲要溫書

唔知係好事定壞事

我有呀，成日都係咁

一定係好事

我會覺得你講嘅野係自欺欺人 雖然我曾經都做過

過來人

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

– – –哥布林

點會想祝福佢 正常係想拖住佢講我願意

畢地好衰

只允許在夢中

唔叫春了 自己努力令自己嘅人生更加精彩

真啊

對住一份對方唔珍惜嘅感覺又想放手又想唔放手

拖得到一早拖咗啦拖唔到無得怨

我放咗

我唔要再為他人而活 我係為自己而活 花若盛開 蝴蝶自來

笑咗
唔該畢仔

我都搵緊自己中

我都搵緊 好難搵 但係努力先

你唔怕啦 我係矮毒柒窮

你又知我係點

你地全部都係型仔靚女

我斷唔到尾我都知我唔捨得

我唔係

唔係啵 佢地成日話南南好靚仔

你清一清啲回憶先 將佢啲嘢封印先 將佢啲相收集好入落電腦or usb 咁樣會好啲 我係咁做

佢係真靚仔

幸b 你好翻啲未

幸幸

由分手果一刻開始 我就冇再睇以前嘅野

你存在 我深深的腦海裡
我的夢裡 我的心裡 我的歌聲裡

我都無去睇
但會自然浮上嚟

一個月總有一兩日好似m到咁 情緒特別低落 上黎多啲吹下水 或者搵朋友去玩

做左先啦屌你仲喺度叫春

......

雖然唔知m到幾辛苦
但真係好似週期性辛苦
我瞓醒多一陣就無事

男人都會每個月有幾日特別情緒低落

其實無乜特別
都係一張相一隻CD
食檸檬是我沉船亦是我

唔吹奏你喇
你自己諗下點形容你個樣啦

我之前唔會
做陪人嗰個就多

怪獸

搵唔隻靚仔既怪獸

美國公司

好攰

一睇就知自己唔記得曬

去瞓啦

仲早 又未食飯

我係哥斯拉type

物流，塞到機場，葵涌碼頭，元朗屯門葵興瀝源觀塘工業區。

金融+貿易，搞到交通銀行贏一半，最好成個中環啦。

旅遊戰線贏左半。

絕對同意朝早抗爭

交比笑笑教

都係咁樣

好眼訓呀
究竟翻工個時好眼訓可以點

[member][member]我深深感到後悔[/member][/member]

我已經不斷食野飲野 冇乜用
幾分鐘後又恰眼訓

就係冇個下大獲

瞓左再食

渡過埋今天明天會更好

未肚餓

大家都唔洗做 好得閒咁

上緊堂

繼續做畢樹抄野

番緊工

Printer都跪低埋，喊

飯

hey yo

寶寶！

油

哈囉

醋醋

廚

間間

Hey 左

可能啦

聽日一定會好天嘅

想食燒賣加你

hi靚仔

我是7頭

笑笑我唔笑你喇
巧橙

仲未爆

雖然真係好好笑

仲會有第3次

準備爆了

推

未訓嘅咪入嚟傾下計囉（275）

梳 偷襲

sls